［圍爐］有冇人另一半都係冇一齊出去發夢

夢到食煙/開槍嗰下男/女朋友唔喺自己身邊
仲要佢唔係喺另一個夢境

我

真係好諷刺
原來鍾意咗個想坐享其成想享受結果但又唔肯付出嘅人

我呀，每個人都係獨立個體，自己想做就去做

我明
但會覺得大家唔同步

我 靜落嚟嘅時候會忍唔住喊 知道另一半價值觀唔一樣 知道佢唔會企係隔離齊上齊落 無他嘅 唯有接受同繼續努力

原來我並不孤單

分手啦

你地價值觀唔同

又唔係請客食飯 想去先一齊去
不過老實講發夢真係太危險 要照顧多件仲煩

呢個真，成日行行下都要望返轉頭，睇下佢喺唔喺度

有時唔係想另一半去，一齊支持。 係大家都知發夢太多一秒半秒既事，唔想見到另一半有事姐。

其實自己一個更開心，洗咩你講

好羨慕可以有一齊上落的人，我都係孤單上路多，朋友又唔多，來來去去都係一隻手數得曬，佢地都開始厭倦遊行的日子了

咁多數的價值觀不同都可以包容的，除非係死咗人覺得佢地抵死的那些人，真係唔要得，早走早著

雖然咁諗好幼稚但見人地拖住手咁發夢，好羨慕
但呢啲冇得逼
佢會同我一齊屌狗已經好開心

me2啊 6月到而家都係單拖出加上自己住得遠 已經訓練到返去嗰時識視察下附近有冇狗

講多過做
唉